而家D POST可唔可以唔好不停騎劫

知文宣好重要,但係都唔好不停騎劫其他POST,以家攪到資訊好混亂,入一個POST拉落去幾個唔關事嘅文宣,基本上幫唔到件事,反而會另到大家有資訊疲勞

「資訊疲勞綜合症」(Information Fatique Syndrome, IFS) 是發生在我們過多暴露於媒體、技術和資訊下的產物，在這個社會十分普遍。我們的大腦無法跟上所有接收的訊息，處於擾人的手機和無線網路電磁場中讓人頭痛和筋疲力竭，進而犯錯並做出錯誤的決定.

先十連

10

9

絕對係
佢哋用bot㗎

又長又臭只會令人skip
弄巧反拙

8

多謝認同

7

6

仲以為好威好有效果啲先on9
活在幻想中

不分化,不指責,只好想講,再咁,會攪死場運動

5

4

你講會攪死場運動

佢哋又會屈你係分化撚

3

我信真正手足會明白我無惡意

2

所以已經block晒
燒data之餘仲阻撚住睇post

1

最重要係緊急post，例如落街尋人，散水路線等，分秒必爭，收歛一下唔該

唔係BLOCK,而係應該集中番係關事既POST

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

係,本來騎劫係因為緊急野,而家變咗個個POST都係咁

支持

Pish

岩
eg.一個活動嘅poster post幾張
借位宣傳已經做到over 左，影響埋討論
其實講重點已經可以

希望大家睇到

一早block哂果班仆街無煩惱

手足係同一個post盡量講番相同內容，如果自己消息/行動貼文無得配對就自己開post

不分化,不指責,善意提醒

多謝你

可唔可以開個行動/文宣台比佢地

CD-ROM冇得block人
連登宜家好多手足做緊CD-ROM

其實入番相關POST都可以

我懷疑已經患上

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

太長阻睇post

Agger 次次入去都要碌幾下先睇到回覆

所以希望大家都幫幫手,集中番係關事既POAT,(除非係緊急,救人等)